Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Рассказать про внутреннее устройство слайсов и что происходит при передачи их в качестве аргументов функции.

```go
package main

import (
	"fmt"
)

func main() {
	var s = []string{"1", "2", "3"}
	modifySlice(s)
	fmt.Println(s)
}

func modifySlice(i []string) {
	i[0] = "3"
	i = append(i, "4")
	i[1] = "5"
	i = append(i, "6")
}
```

Ответ:
```
Будет выведено: [3 2 3]

До изменения массива в слайсе в функции будет изменение массива на который указывают оба слайса.
Но после расшерения слайс в функции будет указывать на новую область памяти, из-за чего следующие изменения не будут влиять на слайс в мейне.

Слайс состоит из ссылки на массив, длинны и емкости, где длина это определенные элементы массива, 
а емкость это весь размер массива.

И так как в го все передается по значению, то в функцию передается копия слайса. То есть копия длинны, копия емкости и копия указателя на массив.
```
